許智峯接受丹麥傳媒訪問 首度表明自己不肯定稍後會否返港 料返港會有很嚴重後果: 包括在機場被捕

已辭任立法會議員的民主黨許智峯，日前被指已離港遠赴丹麥，惹來流亡傳聞。據網媒《香港01》報道，許的父母、妻兒周三（2日）亦已離港，令許智峯流亡的傳聞更甚囂塵上。許凌晨在社交網站發文，表示不會提供任何有關其家人的資訊，呼籲大家無需揣測，同時他會按原定行程完成公務外訪。今日香港時間下午3時，許接受丹麥傳媒訪問時，首度表明自己「不肯定（not even sure）」稍後會否返港。

香港時間今午３時多，許智峯接受丹麥傳媒訪問時表明「不肯定 (not even sure)」稍後是否會返港，他說「我現時太難亦太早去說我應該和將會去哪裏，但我能說的是，我對香港和自由的心永不會變。」他又稱，會利用自己在丹麥時的自由，繼續為香港發聲，希望為香港帶來改變。

他在訪問中更形容，自己目前是冒個人生命危險，在外國講述香港人權狀況，因香港自實施《港區國安法》後，請求外國力量干預屬嚴重刑事罪行，可令他面對數以10年計以至終身的監禁。他表示，《國安法》實施後家人深受影響，包括被跟縱監視，令他家人感到被恐嚇（very threatening），「我知道如果我回港，將會有很嚴重的後果，我預期有可能一到機場即會被捕 （I understand if I go back to HK, there can be very very serious consequences, i expect arrest maybe in the airport or immediately）。」被問到為何被控多達9條罪名時，許智峯坦言拘捕原因十分可笑，包括他曾站在防暴警和示威者之間，試圖緩和現場氣氛、不想防暴警方濫權和用槍射向香港人，以及在立法會會議廳，以舉牌和用腐爛植物抗議等。

唔好番啦

唔好返黎做被捕師啦，去打好國際戰線啦

唔好番黎啊

要小心呀

願一切平安

唔好返啦
返香港拉硬

香港冇人想你返

唔好番

入左就咩用都無

真香港人會明白架啦

唔駛咁 on9 返嚟喎

等光復左先啦, 不過都唔知佢個孫有冇機會見到

好人一生平安

你走啦得我唔想搞大件事

香港人唔想你返

唔好返

咪鬼返嚟啦，我唔想喺香港見到你呀

返香港真係無用

留係外國 去唔同國家打國際線仲好

屌你老母
咪撚返香港俾我見到你呀

唔想係香港見到你 走啦

唔好番黎

用你既身份去話比全世界知香港變成點
千祈唔好返黎自投羅網

香港唔歡迎你呀 走去丹麥啦

唔好返喇
香港真係香咩

走啊 冇人想你返嚟

走啦 返嚟做乜

香港人唔會責怪你
走吧勇哥保重

幾多道金牌都唔好返

唔好返嚟呀

遠走高飛 他朝再聚

走呀
撚樣

走咗就唔好返啦

難得屋企人都走哂，重返嚟做咩

走啊許勇

今日梁美芬出黎恐嚇佢犯黨安法拉佢
夠哂料去搵政治庇護

唔使問啦
連登仔仝人一致贊成
勇武峯唔好番香港

香港唔歡迎你呀
唔好返黎

真心希望你唔好返

當我求你
走啦
唔好返來

酒！

返黎就真係送頭啦
人無事先做到世界冠軍ma

返黎做乜鳩

真係唔洗諗 拉鳩硬

唔好返 係香港已經玩完

唔好返啦

佢地依種溫和泛民留係香港真係已經無用
靠把口同人脈係外國仲有用

唔好返黎香港啦

利申：因小朋友關係識佢成家人

保重

9 條罪 痴撚線

唔好返黎!!!

人無事先打倒世界杯

維京人
不過北歐重視人權，應該易d爭取

希望佢唔會為面子光環個d返嚟零作用真送頭，會認真出國做實事
半年前可能仲會話咩留同唔留無分對與錯，而家只有一個答案

許智勇 香港人唔想再見到你
走啦 唔好番轉頭

返嚟得一個下場，走啦！
唔想再睇班撚屌開香檳

唔好返，外國戰線先有機會長存

返嚟都唔會做到d咩，去文明國家做說客啦

Make blood eagle from hk popo

咪撚返黎呀 唔想見到你係香港呀

永遠支持每個手足既決定

係丹麥繼續做野，將支那的罪行公諸於世

咪番嚟呀

許智峯見字唔好番香港

唔好比我係香港見撚到你😡

唔好返黎啦 無限期咁坐無意思

北歐已經知啦

之前電視台玩左咁多次嘢

番等於自首

漢奸走狗無資格係香港 快撚d走唔該

寧願你繼續喺外國幫香港人發聲
係 而家坐監一開始係會喺國際上有big noise
但1年2年3年好快大家就會忘記

其實唔咁恐嚇佢 佢可能真係會返

走咗就唔好返黎
香港已死

外國月亮好圓，唔好做傻事阿峯哥

唔好番啊
命都無

Blood eagle

咪撚番

仲有好多國家未有戰線 靠你啦

想象到，一入境港共即刻鳩拉話佢勾結外國際力

歐盟仲拾下拾下時
肉丸已做反共先鋒

咪撚返黎地獄啦屌

返嚟送死？

千萬唔好返港

懷疑佢一直未攞到政治庇護，於是煲大件事，等港共黑警開聲威脅要喺機場拉佢，搏歐洲國家畀佢全家留低

唔好撚番黎呀屌你老母

唔好返嚟 祝人在外地一切平安
多謝你一直以來嘅付出

咪撚返

唔好返黎走得到就唔好返啦智勇

佢屋企人走 佢都可以自己返香港

以佢身份唔會唔比

走啦

鄺仔呢

暫時唔好返住好

志偉同碧雲有冇走？

其實佢本身只係諗住過去幫香港人
點知比港共落埋warning返嚟實中伏

佢冇案在身 隨時都可以走 btw 我覺得佢都要走

咪返嚟呀

唔撚准你返香港啊
Gphone 周庭 肥佬黎已經拉左
唔可以再少

Old seafood useless...

鄺仔相對無咁多條罪同埋無咁前

牙峰舊年真係次次都見到佢拎大聲公頂住班狗

唔好返嚟

弱撚智 返來把撚咩
on99

佢同佢老婆仲有子女應該有LOTR 包底, 但佢兩老真係唔知有無BNO 身份, 搏下asylum 都合理, 今朝鼠王仲要送佢一程

做國際師好過做被捕師

峯哥你見到個post
唔好返嚟啦屌

唔好番呀，願好人一生平安

唔好返黎咁on9

你返閪到香港咩，所有交通工具都會直達中國

支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民 支持泛民

屌你老母 咪撚返黎
香港唔歡迎你

其實一直打國際線既, 就係呢班人 (並唔係連登仔)
支持進步泛民打國際線

點解我block咗呢條友

唔好咁啦大佬

錫晒你，許至勇。

老鼠芬點講
呢下真係分高低
邊個出聲邊個就係弱智

冇人想見到你啊，留喺嗰邊啦

因為佢時藍時黃古古怪怪

香港人見你一獲打你一獲 如果你咁唔生性 唔去打國際線

咪撚返黎啊

9成9即拉
國安法

外父外母呢 兄弟姊妹呢 唔帶埋走？

唔好番，真係唔好番，求下你

許勇咁全能，香港唔啱你

走啦...無謂返港畀人捉...

一早講要走，然係國際戰線，better late than never
唔好返
加油

真係唔好返黎

老鼠芬自己衝出黎柒
講到一返香港就用黨安法拉佢
希望峯哥真係咪咁硬頸 千祈唔好返黎

留係外國啦

走啦屌

唔好返黎送頭

希望佢有睇連登，唔好煩嚟送頭喇

屌你老母呢兩日係聽到呢個消息先開心返啲

咁block得啱

但佢係中西區區議員黎

最怕呢D蝦兵蟹將唔出聲
佢咁講都安心D

牙峯
希望你睇到大家想你點 做適當嘅決定

唔好返!!!

嗱我就好簡單 最緊要手足平安
你都係手足 所以唔好返黎啦

去外國打國際線好 隱姓埋名又好
祝你一家人身體健康 生活愉快

去佢個Facebook度同佢講啦:(
好驚佢真係咁左膠返嚟香港...

你親自同佢講啦 全香港人都唔想佢返嚟
唔想再睇到佢企最前俾狗搞

直頭成立流亡議會啦

係海外 先可以幫到香港更多 唔好返黎啦

1. 做無意義嘅被捕師！
2. 做游說！遲啲真香港人機場迎接！

加油

Ivar the boneless

唔
好
返

或者帶軍隊返

番黎把撚咩

一定唔可以返黎

ON9, 咪撚番, 邊有人咁傻送羊入虎口架, 諗下自己屋企人啦

唔好翻黎啦 手足

認真，唔好返來，為了你的家人

走啦 唔想搞大佢

咪撚番啦 係咁多

如果家人也離港
唔好返黎！

返來坐 vs 走自由

仲要諗？
坐做到d咩

求佢唔好返

你扯呀 唔想見到你

唔好番黎坐冤枉監
去外國打擊中共好過

躝啦許智峯篤眼篤鼻，唔撚想喺香港見到你呀

唔好再自爆

走呀,我叫你走呀

係
有時會想解block，但睇多幾個po都知自己冇block錯

一句講晒

快d走

唔想係香港見到佢

唔好返黎

無人想香港見到你

屌 最憎許智勇 咪撚返黎呀你

唔好返啦，狗共真心想迫死你地，返來無幫助，
專心打國際線口廿

我求你唔好番啊

留响丹麥食丹麥條唔好咩

仲番我就屌你老母

咪撚返黎呀
見到打撚柒你呀

好人一生平安 咩決定都支持你

冇人想你返嚟，走啦

咪返
拉硬

你用你既經歷話俾全世界知，我地經歷過既2019 2020
等世界知道真相，唔好返香港，真香港人唔想見到你地
願平安

預期會有人帶風向話搞到之後手足難保釋咗

話佢就咁走左去

唔好咁傻呀勇哥

快d sub佢youtube

香港冇人想你返嚟，走開啦你

佢講到咁應該唔會翻 佢都知佢翻黎會比人拉

珍重 許勇

仲返嚟做咩
千祈唔好返

冇人想你返嚟啊

你咁做只會令更多手足難以保釋

北歐戰線

仲講呢d

走啦屌你
咪撚番黎

畀人拉咗成年仲唔夠咩，你咁樣返嚟就真係送頭喇

走得一個得一個

我願意爲你而死
誓與許峯共存亡

叻仔，未撚返來la係出面打返入來

係丹麥繼續唱衰警狗同港共政權啦

打國際線比座監有用

你屋企人安全都唔使再顧慮咁多㗎喇 有得留就留啦

d片仲少人睇過民建聯輸家陳穎欣
黃絲有冇咁廢呀

唔好番啦
幫手拓展國際戰線

智勇哥唔好做港版潘霍華啦

明明離開險地都仲要番

有人等緊你每日平安無事架

stay there

唔好諗 唔准你返

永遠都唔好返啦

為咗屋企人好就唔好返嚟啦

唔準返呀

Don’t back to Hong Kong

走啦！我唔想搞大佢

千祈唔好再番黎

許智勇 唔好翻！！！

唔好返黎啊

走呀，叫係走呀，走左去外國睇路呀！唔L好係香港比我見到你全家呀！我地香港人一定會記住你做過既野！

咪撚返嚟啦屌你老母

唔撚想見到你

我唔撚想喺香港見到你，快啲走

唔好俾我係香港見到你

走左唔好

返黎，香港唔歡迎你

返來把撚咩，你返來我實屌死你！

走啦 屌你老母

咪返啦！
返黎JM9

你呢d人 香港唔歡迎你
走左咪撚返黎

唯一驚既係佢咁樣一走
佢d同黨戰友邊到都唔駛去...

香港唔歡迎你呀

尊重佢選擇

黑暴派唔好返黎香港

01咁關注佢嘅行縱，就知唔應該返啦

未撚返嚟，見鑊打鑊

冇block錯啊你 呢個係傻仔黎

有名有性就可以走佬冇事 去外國
光復後先番黎有光環

冇名冇性既手足 坐監既坐監 被殺既被殺
光復後都係冇人識

我求下你唔好翻嚟

咪撚翻嚟啦 唔諗自己都諗下上有高堂 下有妻兒 以後老咪撚翻嚟

你千奇唔好返嚟，你返嚟真係屌你嫁

仔女幾大?
係外國開開針針唔好咩?

佢唔係諗住用自己被捕做國際新聞下話

唔好返嚟，安全至上

唔好返呀！

咪撚返呀屌你
係國際屌撚柒中共啦

走到就走啦，照顧好屋企人香港人唔需要你留係香港

香港唔歡迎你呀，一世咪撚返嚟

廢事咁快講定會比人註銷passport 邊度都去唔到咁解
去到先講

64走咗果啲會唔會返大陸？

留名等睇 民主黨「元老」出黎「放話」割蓆

許勇唔好跟黨友做on9嘢。
BTW 仆你個街篤灰01人地家人喺邊關你鳩事。

可能直接去英國英國實批

鄺仔直頭無罪

做國際師啦

手足，我地做完要做既事就會追上。

一定有國家收佢，依點唔洗擔心

走喇 賣國賊

走啦，唔想搞大件事

佢唔算溫和了

真係唔好番

唔好返, 支持你!

許都溫泛民？師兄瞓咗幾多年？

返入牆內啦 愛國狗
Btw 又block一隻

不要回來了，好好一家人生活！

走啦 求下你....

唔好返黎呀

唔知真定假，袁爸話民主黨而架散散地。

如果返黎就真係on9

好撚型咩而家
咪返黎 見你一鑊打一鑊

返咩返？

唔準返呀 DLLM

唔想喺香港見到你啊，快撚啲爛啦

又會有警狗認自己狗眼咁得意嘅。

走咗唔好返嚟呀

今日睇完佢喺丹麥條新聞片段後都幾肯定佢冇可能再返嚟
許智勇你要喺出面好好生活落去

比梁美芬嚇走，

佢香港資產賣晒套現未

狗咪狗眼 有咩問題
我又冇光環 冇風險一家走哂 去外國食到FATFAT
香港果班就要又殺又拉

未有父母妻兒走之前都會覺得「可能」真係去下公務姐，琴晚01出埋呢單新聞，係而家pandemic底下，4～5個人走去歐洲，你估去旅行咩

做狗有乜光環拎？知你葡萄，做警狗邊到都去唔到

酒呀

我聽泛民話 加入狗隊 我先入去做白狗

總之唔好返啦

好希望你可以平平安安呀

冇人想你返

走咗就唔好回頭望啦

當我求你 唔好返
你為香港 同香港人負出太多

如果家人已安全直接表態唔返黎啦
根本返黎死硬

走啦，係外地繼續發揮你既力量

唔好返嚟呀
鼠王分
放咗老鼠出嚟啦

打國際線 ! 話俾全世界聽共匪在香港種種惡行。
不過，在外國也要一切小心

返嚟做乜？

拿拿拿唔好同我講成家都冇BNO呀

連民主黨都驚危險，繼續活躍嘅學生政治組織應該更加危險

人無事先做到世界冠軍

智勇

獨裁香港唔能歡迎你呀
咪能返黎呀

雖然覺得好可惜, 但都唔想你返黎啦

老鼠芬出咗嚟吱吱吱 你話呢

咪撚番呀,多個入去坐冤獄只會令香港人唔開心

牙峯唔好返黎喇

香港唔需要你

睇now news見到
同apple daily嗰段差唔多

香港光復左先返啦

唔好返黎pls, 唔想見到你比狗咬

Don’t return

全家都過哂去，唔通去旅行咩 心照啦
你走冇人會怪你

留喺歐洲啦

唔該你做人有少少人性
對你家人小朋友負責
唔好番來

你番到來唔會再出到去, 一世都唔會再見到家人

就係咁

如果你番來我唔會覺得你好勇

係歐洲做自由人
留有用之驅
香港已經唔係以前既香港

留係歐洲組織流亡議會好過，反正歐洲多左膠實buy

幾L驚佢真係做傻事想返黎坐

冇左垃圾會議員身份唔好亂咁翻黎
喺監倉入面乜都做唔到

係咩收到咩嘢風

非常好

唔好返黎呢個垃圾地方

我估佢有機會係送晒全家去英國自己一個返香港

做乜尻 你有冇睇隔離post架 衝出黎柒
唔洗你block 我都會block柒你 弱智仔

乖啦峯峯

阿大波心諗：
我都不知幾唔想返嚟
你有得唔返咪好囉

許智勇 打國際線啦
唔好再番黎啊！

佢唔返黎既話，佢個區議員位係咪要補選？

好人一生平安啊智勇哥😭

學吓佳仔啦 打死唔番都吹你唔脹

智勇不要返來

認真唔好返
保命啊許生

死撚開啦 香港唔歡迎你返嚟

千奇唔好返黎呀

走啦，返黎一定拉硬

真係唔好返 打國際線令更多香港人去外地 留低班無技術無技能嘅藍絲你到睇吓佢地搵到咩錢

屌你咪撚返黎呀

exact7ly

898 智勇

唔會啦
佢要養家
佢仔女係佢一切
無左佢點生活到

我唔想再喺香港見到你

唔好俾我喺香港見到你

勝利11人vs 香港12人

唔好翻黎呀

仲諗住返黎.? 港共痴撚線. 走左咪撚返黎. 要一生平安.

求吓你唔好翻嚟了 唔想你被捕呀

口講不肯定，實際上成功走佬不知幾開心

揾人轉呢個POST 比許智峯睇.

光復之後先返黎.

一日未安頓好
一日都唔會認著草啦下話

宣布咗流亡了

Facebook updated
佢唔會返香港

唔好返.
香港唔會再有真正既立法會選舉架喇.

返嚟一定國安法拉鳩佢啦，唔好返嚟喇

再加上,佢8年區議員+4年立法會議員,都已經儲咗好多錢
足夠佢可以在英國生活一段長時間

fb出咗po

走呀！

一早就叫班泛民打國際戰線，係要比人屌撚到冇朋友加接受中共委任再被DQ先識醒

Good

走左就唔好返黎啦

咪撚返嚟啊

佢學歷唔難搵到一份正常工作啦

各奔東西唔出奇
先捉後生仔
再捉阿叔

只要有聯繫都可以捉你

樓主pin this plz

Facebook confirm 咗啦
國際線交比你啦許勇

走喇，唔好望返轉頭呀！祝外國生活愉快

一路順風

多謝鼠王恐嚇

走啦，香港唔歡迎你，唔好返黎。

好人一生平安
香港好似白俄咁反對派要流亡海外

噢，竟然系 許 自己先割

許智峯宣布正式流亡海外

走啦 好行唔送

走左就唔好返泥喇 唔想見到你係香港出現！

返嚟坐監真係冇意義，喺外國發聲仲好

最怕流亡班人一時諗唔開, 被班垃圾五毛道德綁架, on99返嚟被捕

人哋去鄰國捉靚女做奴隸配種, 整靚成個民族基因嗰陣, 中國仲喺度玩緊宮鬥

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

記得當時共並肩

一路順風平平安安

白你老母啦，廢柴黑狗

翻來就真係許智勇

唔好有勇無謀呀

唔好返，求下你係外國打外國線好過

香港無人歡迎你呀！！

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

走啦屌你

你走啦，香港唔需要多一個人入去白坐唔知幾耐